Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування Екранування використовується для зміни значень або інтерпретації символів
Які засоби оголошення функцій ви знаєте? declaration - оголошена функція, expression - не оголошена, та стрілочна =>
Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій? це одна з концепцій в контексті обробки змінних і функцій в JavaScript.